其實匯豐唔派息有咩咁值得開心

買大貓收息 既多數係香港土生土長
燈到燈死買內銀股收息果班先偽黃癈藍先啦

睇人仆街最開心嘛